大家讀幾年班開始睇金庸小說？邊個介紹你睇？

Form 3
坐隔離位個同學話佢阿哥買咗金庸小說，借咗俾我睇

細個睇魔神英雄傳覺得好好睇，見到本書叫射鵰英雄傳，心念乜鳩黎
一睇，就睇晒啲金庸咁滯

初中得閒自己開始睇 由短篇開始

小學四年班開始睇 老豆推薦比我
好記得第一本係睇倚天屠龍 但係當時覺得一開頭好悶就hea 睇
去到中學先開始認真追

阿爺書架有本連城訣，一日睇曬
sad到仆街
唔敢再翻睇

補充：第一本係睇天龍八部

小五。第一次睇係睇天龍八部

中一 屋企有成set 金庸 見無野做就睇
第一本係天龍八部

Form 1
學校圖書館借書劍恩仇錄
因為比起其他作品,易借好多

冇咩原因,可能係因為小學雞已經睇過好多TVB劇所以有機會就睇原著

中二
初接觸係去圖書館借射鵰英雄傳漫畫，睇到第6集見未有人還第7集 咪打算下星期再睇下有冇得借。DLLM 等左2,3個星期都冇人還， 嬲嬲地拎幾本文字版走，開始條不歸路 睇完射雕 再睇神雕同 笑傲

初中，因為電視劇

第一本睇完嘅係俠客行
之後就睇書劍恩仇錄
係唔係經典我唔識
但係好易睇到上癮

以前天龍 射鵰 神鵰個d 已經太多電影劇改編 唔多唔少都知d
又係國仇家恨練功做高手大俠 細個覺得好老套

中學雞要做閱讀報告迫住睇連城訣
睇到係寫人性黑暗醜惡 先驚為天人
根住仲搵埋類似既基度山黎睇

小一二 我老竇有全套我冇嘢做拎嚟睇就慢慢睇哂

唔記得小二定小三自己係圖書館拎黎睇 第一本武俠小說係睇梁羽生 之後先開始睇金庸

中二 EX介紹

小五

中一
小學無圖書館 一上中學有圖書館唔知點解就識搵金庸黎睇